越多白色恐怖加秋後算帳，我們要越團結！

無輪大家有冇發夢，都想大家可以幫啲發過夢嘅嘢去對抗依啲白色恐怖同秋後算帳！
大家由今日起全身黑衫黑褲同戴埋口罩去繼續日常生活，包括返工放工行街睇戲食飯！
就算無黑衫都戴上黑絲帶同戴口罩去支持發夢嘅所有人！
俾狗逗就俾狗逗，俾人鬧就俾人鬧！
要向夢境嘅人講「You are not alone」，同當權者同維穩機械講「如果佢哋係暴徒，我哋個個都係暴徒」

進一步嘅話可以全副gear上哂身，然後繼續生活？趁建制班友未通過「反蒙面法」

觀迎大家繼續討論！

推

記得清手機所有記錄位置既apps 緩存
sim卡報失等
d衫褲鞋可以燒毀/剪爛就盡量整

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

長期置頂

全面不合作運動正式開始！

當你決定今日已經開始嘻嘻哈哈果陣
希望你閉上眼，同3位走先嘅義士講聲你要走先，有緣再幫佢地繼續打呢場仗，相信佢地會好明白

其實岩....

(法律JJ入)當警方無權截查上訴人既時候，作出合理反抗並唔構成襲擊

今日見到有人著 不撤不散 嘅黑T